熱普城支持者分3類型

正常型- 明辨是非, 邊個岩邊個錯好清楚, 要團結時團結, 要解散時解散
逃避型- 似泛民,中意活係自己既童話故事當中, 日日9叫"熱普城冇分裂, 只係對家同5毛吹出黎"
痴線型- 今日陳雲又中, 所有同陳雲作對既都係敵人, 邊個反陳雲就皇天擊殺死全家

2，3

100%都係痴線型

正常型一早走晒啦………有正常思考能力都唔會信青城熱狗!

仲邊有正常，有都定哂啦，好彩條老野選唔到，唔係唔知痴到點

其實所有團體都可以咁樣分3類人

咁樣睇熱普城其實未解散，只係分裂左個普出黎

兩類啦
為理念而戰vs為金錢而戰

為大總統而戰

一開口就屌人老母係咩類型

正常型代表-新茉莉花園
逃避型代表-蒸魚安
痴線型代表-歡迎對號入座, 高登太撚多, 不能盡錄, 唔想得罪佢地

蒸魚安都唔係痴線型？

SHORT架喎條友

駛乜分得咁仔細，傻既先會支持熱普城班柒頭啦

正常嗰啲，應該喺補選後就走咗。

我仲信普，熱，唔太 like 城，算乜

你仲覺得熱城分得開咩？

咪臭系

頭兩型並不存在，別FF

陳雲已成熱血公民的瑰寶